神駒仇思達個facebook 死左？

屹屹屹

生日快樂

你係咪俾佢block左啊

我都去唔到

真係無左

入唔到,佢最後發咩文?係咪涉及種族比人老投BAN左幾日?

應該只係屌鳩陳云根 / 獸獸
咁都要block?

琴晚睇佢都係POST旅遊相ONLY

係囉，好撚黑暗 朱閪伯格

咪得班熱狗係度report

應該係中共出手

黨報成日正面引述 點會中共出手

連個老大都去撚左中資按左層樓.
做得 Loan 姐係報晒收入, 佢無打工姐係報自顧.

如按揭申請人自設公司，並能夠提供商業登記證明、最近兩年公司的財務報表及利得稅單、和最少六個月的流水帳，亦能大大提高申請按揭的成功率。

睇晒 .... 你捐得咁開心落晒名?

當然你可以話佢用 Net Asset 做, 借得幾多? 3 成. 按層樓黎托?

應該又係熱狗搞事

轉貼自JoJo wu FB

Sze Tat Chau
2分前 ·

因退網引起益友情緒不安致歉。大家有心，我還好，後會有期。

嘩 .. 我諗爆黃洋達果野真係牽涉太多利益?

佢都唔係第一次退網啦

有咩好驚奇

公開資料黎，遲早有人搵到啦
真係唔知咩事

呢條垃圾其實同黃洋達差唔多

咁都講得出 你驚佢少條毛咩 所以話聽得仇思達都係弱智

驚佢少條毛 = 弱智 ?

我有講驚佢少條毛咩屌你老母!

黃洋達係中資銀行按樓牽涉太多利益仇思達就會小條毛?

午夜兇鈴？

有冇內幕

同熱狗有關？
近排熱狗既活動比以往猖獗左好多，明明呢幾個月收晒皮咁制

咁冰個帶領我地益友食熱狗

神駒潛水冇耐，條八婆幾開心

唔覺熱狗有咁大影響力
熱狗而家只係食之前社運尾水既乞衣,無乜影響力
你話佢投共,投左共應該又唔使霉到按樓
另外我都唔覺淨係憑熱狗可以令到仇狗屈服

外母死咗都噤高興，正一賤人

陳興旺同Jojo Wu個Facebook都話「打打殺殺」既事唔好再搞，而陳興旺話「講多啲波（足球）、結衣bb（興旺嫂）同瑣碎無聊嘢咪幾好」
會唔會係仇思達比熱狗告誹謗？進入司法程序只有收口

封咪？

咁你講牽涉太多利益做乜撚呀，你都係想講有人恐嚇佢姐

幾句說話都講到1999

啲所謂益友全部三尖八角咁 死撚咗佢算啦你地

講樣衰點都係熱青城派樣衰d先啦
馬啟聰 街市勇 看更佬 撚羊

有撚分別咩

班益友咪又係前熱青城走犯

其實乜野事?

郁狗唔幫佢
定係又係當佢condom

仇思達比人爆屋企人係中港基建工程判頭

咁少事就收皮?

Link?

唔通有痛腳

嘩 咩事

神駒中招之前仲有人中招

陳伯夠話過退網，最尾咪又係係青山逃走出黎

熱狗大把主持屋企係藍絲

皇天擊殺咪係呢兩條撚屌要繼續贖樓囉
你地趕走咗仇思達都唔會屌得返層樓

講緊皇天擊殺鳩達老母好開心呀佢

中咩招

喺熱狗節目爆？

俾熱狗集體report 整死page 封口

會唔會係咁樣之後封口呀
咁樣佢更加會大講特講啦 咁大個point

你呢 D 咪正宗中國人思維囉

" 你都係想講 ", 你想你碌撚呀戇鳩仔

死? 你都未死啦中國人

自己柒左就死兜!

你無啦啦搬撚走左, 我知道你琴日走去撩事鬥非爆樓下間屋係雞竇.

好啦你老母唔撚見左你個敗家仔, 我同你老母講 " 我諗爆雞竇果野真係牽涉太多利益 "

你覺得我係驚你小條毛? 我笑你戇撚鳩咋!

有料爆未

冇，佢兩個拍檔都潛埋水。

又紅色大字又末期語癌

你個username多咗打擊兩個字

熱狗果邊有無消息 其實都實關佢地事

俾facebook ban 應該幾日後就會開返

佢FACEBOOK用到架,就係唔知佢幾時會開返台?

被facebook河蟹跟住谷住條氣？

唔會啦......FACEBOOK都無擺廣告係佢度,有咩氣好鬥

捉到痛腳

唔係俾人搞呀

應該唔關熱狗事，佢地有撚本事咩

我會覺得會唔會神駒越查越深入，知道左d一直相信既野跟本唔係咁樣，所以灰心退網

我當然唔希望，但我真係覺得係關毓民事既野……

本民青真係中共派黎打泛民既人 ？

無晒貨賣啫

毓民真係收錢做喉舌,熱狗班垃圾又歸邊全世界
都係反骨仔

呢個moments 叫得停仇生應該得碌民

而叫停既原因好大機會係賤賣仁寶大廈俾鳩達果間中國consultant公司

呢間公司背後應該唔少來頭，eg可能同中聯辦，國安局之類有關係

咁碌民如果收到風為左仇生或佢家人安全，都要提佢避下風頭

同樣亦解釋到熱狗d理念節目雨傘後變撚左幫港出聲，港人港地，鳩達大香港早晨節目會幫林鄭政策解畫，咩迫不得已，表示理解之類，本土咩運動都屌，鳩做

仇思達鬧民主派仲多過鬧保皇狗

你講到佢抗共英雄咁

佢講到明係負責監察泛民，
咁佢有無屌錯先？有屌錯嘛拎出嚟講囉，
使唔使計下一個人人生屌過幾多次咩黨乜黨嚟判斷佢嘅政治取態？

好心你睇下篇文先回啦
9唔撚搭8, 邊個字裏行間讚撚左仇思達
個焦點係間中國顧問公司

回撚埋你,垃圾泛民係人都屌到口臭
但邊屌泛民,邊屌本土,邊幫政府解畫就得
幫港出聲,港人港地,HKG報同熱狗時報

驗腦啦。

重點係講緊仇思達政見同政治立場根本不足以令到有人對佢人身威脅呀

又或者間顧問公司
根本係黃毓民引薦既呢

但爆按樓單野都成兩星期前，照計真係觸及某啲人神經應該一早就出事。上星期仲正常開台，呢一兩日突然收曬口咁古怪？

最古怪係興旺陳同糟糟污話「打打殺殺搵第二個」，可能得罪既係黑社會？

泛民監察保皇狗就得
仇思達監察泛民就唔得
泛民啲人唔洗選票選出嚟？

神駒算小眾人物，建制狗嗰邊風聲傳得慢都係合理

時間上講唔通,因為爆呢單野已經係3集節目前,即書展上個月既時候

如果間中國顧問公司同碌撚有關,佢都會叫神駒停,而唔會係拖到而家,而且上2集節目都有照恥笑鳩達按樓單野

反而爆呢單野果集,尾段有位女聽眾打上去話會深入調查間中國顧問公司,唔知係咪查到d咩結果或後果要神駒退網

驗腦啦。
仇思達依排做過咩大家都知，仇家多避下都合理
得熱狗一個仇家當然不足為患，但最怕踩到某啲大人物條尾

間乜差顧問公司應該係碌撚d兄弟

應該唔係叫佢收手 因為佢地話打打殺殺應該係有暴力成分

成班人ff到

佢讀緊書仲有咁多時間心機撚狗咩

宅文小菜間機舖未執個時試過貼民建聯poster

吹大左

共產黨會唔會08年睇中個濕鳩不知名編劇仔呀
係都收編啲泛民啦

閪女人之中佢都算係頭幾位

笑到標眼水

咁認真講戇鳩嘢

唔收聲可能連命都無